完全諗唔撚明點解換走史達寧

上半場起碼都肯試下突破去湧下波 無啦啦換條獌狗福入黎，好似開波之前係更衣室打撚完飛機咁 帶波又妹下妹下，跑又跑唔起，斬親波又一啲力都無